我和會員降囝（牙降）不相見已一年餘了

我與牙降不相見已一年餘了，我最不能忘記的是他的膠post。

那年冬天，izone死了，金彩元的空降也踢爆了，正是禍不單行的日子。
我從手機打開連登，打算狙擊我老死牙降玩遊戲。

到進入進入連登搜尋著降囝，看見滿院狼藉的負皮膠post，又想起彩演，不禁簌簌地流下眼淚。

牙降退出連登前說：“事已如此，不必難過，好在天無絕人之路！”

你條臭雞想降囝埋你單？

唔講都唔記得左哩個人

who

\|/

大家點睇宋亨俊，牙喊?

百事真係比狗飲

鄭俊英 跟你有段情 李勝利也高興

降囝生命高光

會員 金唔知乜柑 bin打區

叫聲啦 降囝我老死
他少左上連登姐==

我都好掛住他的

IZ*ONE 復活了

我護演使者

已經唔記得佢了..

佢雖然弱智盲撐降 但係都唔算好壞

hi老公
下年4月4日一定有你post

永遠懷念降囝🙏

咩意思

25降快啲番嚟啦

我擔心椰奶多啲😢

佢去咗邊

唔知

椰奶好仔嚟

牙降已成condom